想帶部iphone返90年代用，有咩要注意？

要返去三年

差電器

想帶個router過去用
但運費仲貴過部機
而且唔知有冇用

無4G 無wifi
小心俾時光海關周到

利申 試過帶副麻雀

傻西瓜 帶到佢都只係玩單機game
有咩用

連app store 都唔支援
得唔洗連線既app用到
Dl哂先好出發

Down幾套漫畫落嚟 叫人幫你岀版

咁電話功能用到?
唔想去到個到又晒一大舊錢買部廢機

帶lan線駁落部電話
如果唔係連網都冇得上